全民檢測，無事變有事

全民檢測，無事變有事
有病症既人一定係想去驗多過無事既人，成堆人走去診所驗，感染機會高好多。
驗果時無事，入完去D檢驗所中招咁又點攪，好多餘